萊恩雷諾在知名晨間節目確定正與漫威電影工作室一同製作《死侍 3》！

萊恩雷諾在知名晨間節目確定正與漫威電影工作室一同製作《死侍 3》！

POPO人氣 846 8小時前

對漫畫迷而言，萊恩雷諾斯（Ryan Reynolds）可以說是死侍的代言人，所以他多次說明即便迪士尼收購福斯的影視娛樂產業後，死侍電影是不會中斷這點的確讓人放心不少。

但由於迪士尼的家庭形象太強烈，使許多人都在好奇電影會怎麼繼續發展，尤其是否維持Ｒ級為最多人的疑問，甚至有人會覺得取消。

不過擔心會取消的人可以喘一口氣，因為在美國聖誕佳節期間，萊恩雷諾斯擔任知名晨間節目「凱利和邁克爾脫口秀 」（Live with Kelly and Ryan）嘉賓，提到正在與漫威電影工作室一起製作《死侍 3》（Deadpool 3），而且表達自己現在像是進入大聯盟，雖然有點瘋狂但卻感到興奮。

雖然早期已經有一些不錯的Ｒ級漫畫電影，但是隨著《死侍》前兩集加上ＤＣ那邊的《小丑》的票房其成功，迪士尼應該知道Ｒ級漫畫電影在現在的市場影響力比以往更大，所以大家都推測他們應該會以福斯的名義去發展這些成人題材，好避開品牌形象矛盾的同時兼顧這方面市場。

不過也有人認為就是《小丑》的成功，加上《死侍》電影之前跟Ｘ戰警系列連結薄弱也能發展出好的故事，所以迪士尼可能仍會把《死侍》與ＭＣＵ分開而成為獨立發展的項目。

至於我個人呢？我希望《死侍》是以福斯名義發行Ｒ級，但仍設定在ＭＣＵ裡面，接著需要串聯時在把死侍放進其他人電影互動，而這種不需要Ｒ級的方式很多，比方說蜘蛛人說死侍不能殺人就能解釋啦，何況死侍真正好玩的地方是嘴砲，只要他跟其他漫威角色互動保留這點就夠了。

而且我覺得萊恩雷諾斯說到他們現在於大聯盟之中，這句話可能代表他們已經把死侍弄在ＭＣＵ之中了。不知道各位又怎麼看呢？

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀